每區幾千蚊 政綱係光復香港 時代革命 完

宣傳，兼迫鳩選舉主任制裁，之後可以隨便唔選？:

選舉界電兔

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟

要提名人

Btw

我怕要好多plan b

唔止謝sir，連er er er sir都……